潮濕放防潮珠落機箱得唔得??

點解唔放吸濕大笨象

點解唔放抽濕機

點解唔裝冷氣機

點解唔放機箱落防潮珠到

kickstarter集資，設計個防潮箱做機箱，應該有市場